湯怡呢個暗星仲奶共過梁烈唯

咪放上連登la
左膠報講咩都無人信la
圖上幾位今年有無睇報紙都無人知la

全部都係狗，冇必要理佢哋

港姐識講野

老老柒柒文匯用字仲好過蘋果

睇錯楊怡

冠軍同季軍講啲野都唔同小小

小三

成班共匪用普通話寫稿，實好㗎

條片睇佢親口講先正

季軍講嘢可圈可點喎，高質

你知唔知“可圈可點”點解呀

唔知，請指教

唔知就咪撚用啦

咁我知錯，你指教下